Anno Pächker, kelle kaebtus Josep Eriko wasto, saab Peter Pikka käest nelja küinra kullewi riide ja warwi- ja palga eest 308 kop. hõbb. Sest ja sellepärrast, et Peter Pik peale se kui Josep riide tähhe ärrakaotanud sedda riet omma nimme peale on sel kinnipandnud, nenda et ei naene egga Josep sedda nüüd ennam kätte ei sa.
